呼籲現場唔好再上連登

連登風向幾分鐘可以轉一次，睇連登決定去留根本無意思
大量五毛滲透大家都心知肚明
呼籲各位唔好再信連登風向，同大台綁架無咩分別